[健與君相遇了]義不容情(4) 推到完場

健

陰公

冇晒兩份工
Thank you very much

MISS左，係咪比吳啟明玩，無晒餐廳同的士份工？

有我呢種人墊底
大家先會愉快啲

好慘

又真係好灰既

嘩呢個尖東！

反而咁樣lum到+0

話時話健拍緊呢個咩節目嚟

窮就係咁低賤

好撚柒靚

wa 係咪老尖海邊 正呀 好懷念

屌你老味以前既TVB真係好撚正

同年同月同日同時辰出世

係

潛力圖

香港最靚最威時代已死

佢地呢段感情好正

回歸後就死撚咗啦

代表到好多香港人既心聲..

黃日華有啲扮萬梓良

投共前梗係正

慘係幾慘，但有女冧

超靚尖東

以前好靚好靜，好多情侶偷偷地摸身摸勢

周海媚正過劉嘉玲好多

憂鬱小生就此成形

地鐵 緣份

淪陷

放喺而家都係

買咁多野都係$96

乜以前七仔咁多小食

倪楚君性格正過海味

好撚過林韋辰啦

老公 老婆

好慘 黃日華演得好

1997年6月30日已死

仲要係大有錢女

藍>周>鵝>劉

而家唔係咩

Stone蛇段獨白好戲到

有錢女冧個窮鬼
呢d劇情今日拍一定比人笑死

頭先黃日華個段睇到想喊

萬子做戲顛好多 佢直情好似上左身咁

鵝 唔X係呀

黃日華,演技好過劉華/偉仔

高一班

比人話唔現實

第一次睇呢幕之後，真係覺得華哥演技大爆發

仲以為會有地下鐵碰著他

唔覺周輸比藍

鵝姐當年個樣已經好老

倪楚君都係想有個真係交到心既朋友

依家應該拍唔到地鐵戲

丁有健： 老公
倪楚君： 老婆

偉仔好好多

鵝個樣永遠成個C9樣咁

後生時又係咁中女時又係咁

儂本多情

從來都唔明鵝點會定位係靚女

都唔係，10年後2000左右未投但已經好少呢個質素既歌+劇，當然未到而家垃圾級，但已經廢左好多

甘樹生

有冇咩原因90年代頭嘅劇套套都咁悲？大時代、誓不低頭、義不容情.....可能仲有

當然啦！
萬子演技都好過黃日華啦！
就係因為之前萬太成功，所以好多演員嘅演出都會學佢！

韋家輝

當時佢只係26歲

你D例子都係韋家輝

《緣份》是一九八四年的作品，主演的除張國榮外，還有新鮮出爐的港姐張曼玉，以及還未曾是天后的梅艷芳
...........
記得當日，盧國沾來電台找我，說了一個在地鐵決定愛情命運的愛情故事。地鐵在當年，是一件相當新鮮和時髦的事物，八二年的地鐵只有荃灣綫，大家仍未熟習每個站內上上落落的環境，很容易迷路：

唔記得仲邵美琪姐姐

呢幕幾撚浪漫

2000年代中期走下坡

藍=邵>周>鵝>劉 應該合理d

呢3套要問韋家輝

好多勁人都走去大陸搵真銀

同一條友既你話呢

好在唔反感鵝姐
成對姐弟咁

契兄妹
屌你on9

用緊上面巴打睇今集
D原音樂好撚正
DISCO 個場景D音樂正到

還我本色一點都唔悲

依家呢兩人關係同龍紀文方展博一樣

我覺得係09年之後

仲有怒海孤鴻，龍的天空，天地男兒

講真同呢堆比創世紀呢啲真係低幾班

韋家輝咁悲情
韋家雄反而好有喜感

老公仔老婆仔

創世紀好睇好多

現實邊有可能咁容易識到有錢女

個結局算係少少happy ending架喇，雖然都死咗唔少人

2014年在警匪電視劇《忠奸人》淪落成為戲份少的配角，連同劇的演員小寶、李璧琦、劉思希及李亞男的戲份及出鏡率都多於商天娥而備受網民爭議。同年11月，商天娥拍畢時裝新劇《樓奴》後正式離巢，再次與無綫電視結束賓主關係。

個電話本身未 "吸" 好喎

見到黃一飛就好想笑

戲劇就係大眾幻想先多人睇

山海關出場

我覺得0506年左右開始走下坡

玲姐時裝 look 好撚正

好掛住蝦叔

我係覺得回歸開始已經落梗
去到你話2000年代中期就加速
投完共直線插水

06嘅賭場風雲其實ok

咁細張枱擺到咁多野

阿玲短髮長髮各有各靚

咁快蒸好

靚仔到

有錢女邊會鍾意窮鬼

李成昌咁快就髮線後移

點解李成昌果時唔戴假髮
好柒

唔靚仔但係幾有型幾正氣

愛國加拿大人話香港前景未明朗

佢真係好撚霸氣

李成昌愈老愈多頭髮

反而覺得佢個樣好奸

sell演技唔sell樣

創世紀頭50集精彩

跟劇本讀者

黃日華都唔叫靚仔

所以岳華條粉皮移民加拿大先

扮乜似乜老戲骨

開頭仲以為關海山好嚴叔

屌，仆街康又賠罪

大仆街

大仆街真係食腦 抵上位

馮世邦抵你死啦

法律係公正由佢把口講真係好撚銀耳

丁有康真係識時務

阿康去完有錢佬屋企再返自己屋企一定好燥

仆街康仲成日痴埋去
究竟知唔知醜

落床果個pose

相由心生

成房煙味點瞓

世界仔樣

而家d 劇沒舊劇咁好睇

就算頭50都未夠班同90年代初比
果陣幾年一套天地系列
明顯係睇到一蟹不如一蟹
不過而家啲人少睇全盛TVB冇得比較

李大有

訓呢種床先夠貼地囉，宜家啲劇，打份普通政府工就住成二千呎

幾乎幕幕都有食煙場面

撚樣

你地會唔會肯做丁有健，可以成為富豪，但結局得返自己一個

你因住比人吊到你明白

文仔發緊夢都要聞健隻臭腳

有錢你驚冇人埋身咩

其實創頭50 我覺得差唔多去到韋家輝水平
只係差果少少

佢正式冚家剷喎大哥

男神與女神

呢個就係韋家輝想表達嘅野

床上面食煙
比我就屌撚死左佢

可能有女 冇拍出黎啫

有個咁嘅細佬真係會痴線
不過或多或少都係自己攞嚟
佢唔做某樣野‘幫’細佬真係可能唔會攪成咁

大時代, 死全家, 做大富豪

全部都係煙鏟

咁臭點訓

巴打心水清

幫完一次又一次個下先好野架喎
某程度上佢又真係自作孽

咁都係聽阿媽話

思浩西裝

老公

咁佢未必做到有錢佬

校服

沒料到我所失的 竟已是我的所有

鄰家少女

我都想有條咁嘅女，帶埋佢見工

個細路真係好仆街

健真係好大佬黎

好大佬

愈舊唔代表愈好
創世紀頭50集個劇本真係精彩好多
天地乜乜果d反而好一般，同個社會一d共鳴都無

大哥大

龍紀文咁樣

個時嘅二萬幾

兩皮

我記得天地乜乜D收視好普通咋喎

貴過iPhone

你依家買IPHONE駛鬼一年人工

好鬼似大時代

二佬同四弟仲讀緊書
反而三妹就要咁早出黎做野

$2400有排先儲到買大哥大

如果係我就冇乜所謂

而家都成一皮啦

一個月二千四
電話兩皮

仲可以trade in添

就算唔計通漲都係貴過iPhone，真係貴得可怕

一星期休一日
仲要包兩餐好好啦

劉嘉玲包起佢算啦

+0果陣個鼻冇咁似牛魔牛

梁思浩都丁

做餐廳包兩餐嗰兩餐食得好閪㗎咋

有錢女真係唔識野

屌你又擔煙

阿健個角色可以搵劉青雲做
不過嗰時應該霉緊

果陣大哥大係身份象徵
全世界都係留屋企電話俾人
溝女打去要求神拜佛係條女聽

梁思浩後生個陣好靚仔

以前啲人無電話無電腦反而可以親近啲

後尾大時代咪劉青雲

周海味講既係咩話黎

我鐘意海味多d呢種女 好溫柔斯文 雖然蠢蠢地

嗰個年代有Iphone咪同依家一樣

咁你丁唔丁得落50歲既海味

咪是

PA都有得SAY NO

周海媚仲正過藍潔瑛

何嘉麗以前都幾正

梁思浩變化太大 完全災難級

海味後生真係靚到

亂入咗唔好意思，係戲入面張曼玉同限國榮的緣份遊戲，梅艷芳助攻

係我就打柒條仆街

兩兄弟唔止係事件上有衝突
根本性格上都係唔岩

大仆街同雲姨淪流做buzzkill

又輪到Danny仔

娛樂審死官

私下不了

同雲e一鳩樣

支持阿康

其實有乜問題

大帥哥預告

張曼玉後生真係正撚到

又顧自己

阿康要面

有邊個男人會唔鐘意果陣既海味

其實再早期d既城市故事，洗米華已經做緊奶共倫個細佬

小芙蓉時代

到後期直頭成個八婆神神化化

花果山水簾洞齊天大聖孫悟空

記錯咗以為佢會瞞住阿富照畀段片出街

唔識字㗎你

其實阿健都唔算好窮, 係同另外兩個冇得比啫

等咗好撚耐喇Dicky仔

講真而家五十歲都算係咁啦

靚到

佢早幾日個look嚇死人

周海媚完美證明咗
只要你係一個靚女
就算個look有幾老土 髮型有幾不濟
你都係一個靚女

小芙蓉係大鬧廣昌隆？
果陣海味已經唔細但都好靚
完全丁得落

你都冇解既

又諗起抱緊眼前人首歌

不過上集有健發爛渣個吓，佢又係幾無奈
同情咗佢一下 證明齣嘢啲人物夠立體

正解

其實我覺得佢都嚇咗好幾年
不過早幾日嗰個真係仲嚴重咗

哥哥個衣著同依家無分別

好pure 好true

佢把聲先正

啱啱出道冇耐

有聲

孖辮look啊喂

捨不得不愛~巴不得一世~
唯願抱緊眼前人
由梅姐唱特別sad

係個髮型老土啫

正撚到呢

+埋孖辮look

以前d劇節奏快好多
比著宜家d tvb劇 老細同富仔講完
起碼加多段富仔同搵有康問佢cut 唔cut

佢一到香港個日
一仆一碌到想㗩佢

全盛海媚點睇都咁正

90年代先靚

老公仔

容易受傷的男人
周芷若

90年代頭佢係最紅既花旦

劇中女演員樣貌黎講
海味係笑到最後

除咗佢之外個個都走曬樣

最慘應該係玲姐

最紅果批會啱啲
果陣tvb人材濟濟

老黎肯定食過巔峯嘅佢

鵝姐老左其實係順眼左

+0老咗硬係好似好重口味咁
但明明都唔係咁差

無間道2個樣幾實都唔錯

冇啦
你數下同期有咩人同佢同級
咁多代表作

朱茵

有咩大熱作品

射雕

仲有？

朱茵秋天的童話正到癡線喎

港大校花

早晨
慢慢丁

黃日華同周海媚嘅感情線都值得睇, 嗰個年代追港大靚女相信丁有健都要付出唔少勇氣

咪得呢兩套囉⋯⋯

原振俠...

非擔正⋯
兩個西女人拍黎明喎

其實果個年代仲有2郭黎姿邵美琪
海味最紅之一肯定係
講到唯一未至於

重看《義不容情》的新發現 - 馮睎乾

深宵重播《義不容情》，跟同代朋友聊起，原來很多人印象模糊，都說首播時年紀尚小，看了也沒感覺。我可能人細鬼大，第一次看已非常震動，更暗地裏羨慕黃日華飾的丁有健──初戀女友漂亮，老婆則又漂亮又有錢！（寫這句話時，我已有必死的覺悟。）溫兆倫飾的丁有康，儘管在戲中是大賤人，難被觀眾同情，但事實上卻比哥哥丁有健苦命得多。

丁有康財迷心竅，一心一意向上爬，機關算盡，無所不用其極，可以為娶有錢女而謀殺前度，但細心的觀眾大概留意到：康也有痛苦內疚的時候。丁有健呢？儘管沒親手推舊情人落火車，但還是不自覺地送她入地府。健與康最後都娶了有錢女，分別只是康處心積慮殺害前度，而健則陰差陽錯令前度自殺。這也正是丁有健最令人羨慕妒忌恨的一點：康是早已豁出去的，一將功成萬骨枯，雙手難免沾滿血，而健從來沒有做壞事的動機，但卻在命運（即編劇）的驅使下，得盡了做壞事的好處，正因為一切都無心插柳，所以健是清白的，始終保存了主角的好人光環。你說丁有健是否比丁有康更可惡？

小時候看《義不容情》，只覺得藍潔瑛演的梅芬芳很可憐，岳華演的檢控官很仆街，鄭君綿演的朱律師很好人。但現在仔細再看，才發現害死劇中藍潔瑛的，頂你個肺，仲唔係大好人鄭君綿？年邁的鄭君綿撐着柺杖，手騰腳震，不收錢也願意為藍潔瑛辯護，沒有觀眾會不被他的善心打動。然而在第一集，如果不是劇本有個天大的bug，就是編劇有心把鄭君綿寫成製造災難的好人了。那集說藍潔瑛被控謀殺，而駱應鈞演的聾啞學校教師，因非禮女童被捕，為了轉做證人，讓律政司不起訴他，不惜誣告藍。然後鄭君綿便犯了兩個致命的錯，令我爆了兩次粗。

第一錯，是駱應鈞認人的時候。駱是誣告，根本從未見過藍潔瑛，認人只能碰運氣，認錯的機會很大，但鄭君綿卻屎忽痕走到認人室，還此地無銀地坐在藍潔瑛對面，跟她眉來眼去。結果駱應鈞看穿了，馬上指證藍潔瑛。

第二錯，是在庭上盤問的時候。鄭君綿自作聰明，用一幅畫來測試駱應鈞的視力，想證明他在事發當日，根本看不清藍潔瑛的面孔，卻沒發現旁聽的駱妻用唇語跟丈夫溝通，結果駱順利通過視力測驗，反而大大加強了控方說服力。鄭君綿疏忽大意也算了，最嚴重的問題是：他根本不該做什麼視力測驗，因為駱應鈞既然從未目擊事發經過，為什麼不直接問他，當日藍潔瑛穿什麼顏色的衣服呢？駱應鈞必然支吾以對，猜錯機會很高，不就令控方兵敗如山倒嗎？

第三集的重審戲，鄭君綿和第二個辯護律師的表現就更荒唐了。人海茫茫，也給你找到真兇阿叔，可見上天想放藍潔瑛一條生路。但為什麼法庭上只有鄭君綿和太平紳士做人證呢？殺人兇器和死者被盜的荷包上，必有阿叔的指紋，這才是最有力的翻案物證！劇中鄭君綿自稱在法律界四十年，打過二百幾宗官司，怎麼好像連常識也欠奉呢？

所謂「講古唔好駁古」，我不同意。「駁古」可訓練思維，也可改善人品──看出故事中的瑕疵，是一種能力；看出瑕疵而能轉換角度，欣賞別的好處，就是一種修養。即使《義不容情》有瑕疵，依然不失為神劇；但如果我們換個角度，假設是編劇故意把鄭君綿寫成這樣不濟，那又如何？從前看韋家輝電視劇，由《義不容情》到《大時代》，總覺得他在反覆強調一個道理：好人無意做的壞事，往往比壞人刻意做的更恐怖。但近日重看《義不容情》首三集，鄭君綿的角色給了我新的啟發：世上最大的災難，不是好人做了壞事，而是蠢人想做好事。正義不單是德行，更是才能；有良善的動機是不夠的，最重要是有行善的能力。這能力包括智力。丁有健正因為「迷惘裏永遠看不透」，到頭來便失去他的所有。

到底得幾分傷心幾分痴

好心做壞事
Btw劇透

幾時復出

香港唔侵我玩

你一句說話，點敢唔受你玩

復出你會否出持

開場

我會買飛

冷暖那可休 回頭多少個秋

食屎康

溫兆倫

養兒防老

咁快已經咁

仆街仔呀

睇到好嬲

衰仔

呢幕幾好睇

嚴重缺愛變到咁

前一集先讚完雲姨先係媽媽，轉頭就鬧雲姨，屌你老母食屎康

想問套野最後有無為芳姐平反

溫兆倫雖然黑人憎

但頭先果幕做得幾好

仆街康

佢睇人黎講架咋

李華

冇

入型入格
但之後都有做返啲忠直角色

骨氣？ 你有條撚

骨氣喎

真係HKU 外景

流金歲月佢做好人

間房大到

歷年TVB最恐怖既奸角演員應該係發瘟同鄭子誠

唔理佢私生活同政治立場
發瘟應該係五虎後既當家小生

真係HKU

芳姐轉身雪雁

快d 重播蓋世豪俠啦

30年都冇變到
MB仲堅揪打風就爛天花嘅centen

真係呀 你有冇去過架？

同劇羅慧娟都唔係度

之前都有出過 HKU 景

買美金，仆街了

Grand loan 係咁讀咩

嘈住人溫書

大仆街勾結外國勢力

痴人間房仲要嘈住人

健哥真係煙不離手

阿健中咗盤

開始對阿華有好感

好不好

出面大撚把呢啲人

屌
唱支那歌

啲蝗連蝗語都講唔好

而家應該好難再有呢D外景

聯繁匯率
而家都係咁

抵死呀

嗰啲明明係台灣人嚟

聯繫匯率
丁有康好柒

林文龍

高哲

開心速遞咪有
雖然得閘口景

main building
U hall, may hall 嗰景都好啱拍劇，都冇變過

丁有康你條賤人

HKU依家呢個位冇人坐

明明係佢自己搵交嗌

仆街仔

咁咪係囉 而家應該好難再有呢D景

見過有人mb影結婚相
都幾靚

李華你是咪痴線㗎
明知呢條友心術不正

無綫搬入清水灣就改咗去科大取景
而家直程去電視城canteen拍就算

終於入黎嗱

借場地要經世界級效率嘅港大estate office審批
等得嚟都煞科

台灣人

慳錢啊

大仆街個頭真係好平

好柒

畀人趕走

催你交學費就快

海味係咪鍾意佢

擺撚明啦

做緊嘢嘛

愛維寶條女幾

發瘟倫真係成個大陸柒仔咁

就黎變金仔

阿哥已經地中海

而家重有冇人玩board game

六歲玩股票
方展博咩

玩大富翁

期待大仆街反殺岳華

咁小事離家出走

林文龍個角色似傻強

呢D黃色電話

不過大仆街班同學都算係咁
無因為佢窮玩鳩佢

以前啲劇成日煲煙

香港電訊

仆街呢個野要不停入錢

讀書？ 做爛仔啦你

但佢都仲覺得全世界欠左佢咁樣

開開心心一家人，走投無路先咁講

扮咩啫，你根本就冇得揀唔返去

究竟係要面定仆街本性 對屋企人都要講大話

丁有康

冇錢就反歸啦

咁撚勁又唔自己搵多D錢

出去住時鐘錢都冇

成個怨婦咁好煩

無人收留先話掛住屋企，正仆街

呢頭話雲姨大佬嘈交，轉頭話一家人，虛撚偽到呢

衰左就死狗咁

死狗康

緊係有，好多

迷康死晒去邊

睇你扮孝順到幾時

成班麻甩佬玩係怪怪地

邊個咁有人性

一定以為海味飲過先係咁飲

明明同住一間屋 應該好易食到姐

配音既

碌架床

嘩把聲唔撚同咗嘅

咩海灘

以前喺宿舍成日玩
risk

90年代

Now海味鍾意阿二>阿大

好少見圍住張枱食野有人背向鏡頭

以前開頭唔係一蚊一次冇限時咩

唔壞唔愛

張枱細嘛

鵝姐 大妹 幾時出

摩擦力

睇返以前 d劇，以前 d女仔真係好單純，仲有以前社會風氣感覺真係純樸 d, 冇而家咁複雜咁勢利

髮線

90年代開始已經港女化㗎喇

但好多兇殺案啵

好多廣告，證明收視唔錯

林過雲

阿康就黎又有仆街野

個樣仲要唔差

真係仆街嚟

快變奸

但性格毒

真係仆街仔, 咁快洗錢買車

卡士蘭咁樣

阿健係咁縱細路

睇都未睇就問人鍾唔鍾意

窮人唔好生仔
好似話有童年陰影

屌你又借花獻佛

好仆街，免費野當禮送

屌你份禮物

on9未讀完書就買車

屌

送贈品

後生啊 ！
後生既卡士蘭有幾分似張國榮

架車個贈品

真係 cheap 精

正一仆街臭閪康

哩幕又幾有心思

盡顯賤格本色

一個要錢買
一個係贈品

健好慘

頽⋯

好sad

Bgm

睇到好心酸，大拿拿二百幾蚊

大佬先輸一局

2000年代先係

cheap 撚到笑

敵不過舊贈品

+0好啲，起碼唔係蠢

好撚正

好似上左居屋有錢過以前咁

晚餐A

依家呢個年代叫晚餐A會即刻分手

點解？

野都未食就走

又尖東 好正呀 咁寧靜

敢愛敢恨，龍紀文係倪楚君放大版

以前啲豪宅裝修得好過癮

妖片頭就預告咗邊個同邊個一pair
官方劇透

有收據

兩個傷心人

倪坤老婆有啲似劉錫明

王傑

哭泣聲絕無意義

呢套戲好正 不停抽煙

陶傑唱得好好聽

好80年代feel

啊!Monday從來不易~這個你我早已知

室內大廳都有兩個露台仔

咁攞左50萬都未洗晒

條友都算係咁啦

就算以後失去妳 仍笑說 不介意

呢套佢真係做得幾好，仲有金枝玉葉，可惜之後無以為繼

咁套劇佢真係生左劉錫明呀嘛

就係想講唔知係咁啱定係選人都用咗啲心思

睇到第四十幾集

兩個都唔係佢生個喎

唔記得囉 咁耐之前

有冇睇錯
丁有康個fd 係咪拍緊愛回家條友
個樣冇變過

邊到睇

江榮暉？

之前 愛回家 (賣海味果輯) 佢有份做

係 個樣一樣

屋企有mytv super機頂盒

聽下鋼琴版一生何求，幾正

今晚有重量級人馬登場

但之後會死

我講緊奇哥

佢會傷心死囉

依家晚晚都好期待

今晚無得做？

Come on

肉鳩酸台慶終於完

新不如舊

成班打晒飛機

一生何求

即刻出現

阿添

撈家

撈家都要做二打六

真係不撚知所謂

27歲嘅撈家

撈家個樣冇咩點變

無乜邊幕無食煙

一生何求 好好聽

成班煙鏟

keep住煲

反骨啦！

大師兄

咁撚反骨

佢好正經咁

個樣成熟咁多

岳華

羅嘉良唔食煙

撈家幾型

我都覺

你呢個卑鄙無恥下流賤格社會o既人渣敗類拆白黨死飛仔

我少食

以為佢話兩個晚餐

黃一飛

奇..哥？

依家香港真係陸沉喇
移民先啱

有錢佬急急腳搞移民

見到大師兄咁認真就想笑

仲未奇哥上身

30年睇返個決定係幾咁啱
你睇岳華仲識彈出彈入添

俾人收比咗做兵咁嗚

當年:奇哥>Sam哥

拎外國護照, 做藍絲, 無敵

你嗰張係賀瑞麟
呢個先係羅嘉良

無綫得返啲舊戲舊節目睇得過

收兵

契弟康又出手

撈家話過佢係火玫瑰個時先開始食，仲要係劉小慧導佢食第一枝煙

咁靚女走去做兵

心痛

毒瘤明

娦

是緣是債是場夢。。。

毒瘤明

其實佢都幾慘

屌，其實佢都幾慘，比呢個名害鳩死左，倪震正仆街

是緣是倩是場夢~~~

雲姨上身！！日日嬲嬲貢

現實中係煙鏟

劉鍚明, 拍劇戲份越嚟越多, 又做歌手出碟, 結果

劉錫明

倪震個仆街都害得佢夠慘

一句我好欣賞周慧敏
就比倪震唱衰幾年

溝女姐 結果俾人唱衰

多謝港喱信晒yes 偽震

毒瘤係趙括定趙雲

個女秘書

當年紙媒係好大威力，唔似依家

唔係倪震個仆街，佢應該上到一線

蝦叔個肺應該黑過墨斗

簡直係摧毁事業

之後娛記紙媒寫四大癲王, 搞出人命

好似好有智慧

以為係劉鍚賢

劉錫明係咪去左台灣住？

創世紀頭50成日煲

毒瘤明最經典最有印象

係還我本色

龍城4條靚
仲有任達華

今晚好似仲有新角登場

陳庭威 區瑞偉都上唔到啦
果期太多小生

乜咁tall

佢係咪會輸咗成間公司

好撚亂啊！

30分滿分

好撚醒

今日仲有冇人迷康

好衰㗎

好仆街啊！

後面度門

呃蝦條

痴撚綫 未出黎做野已經咁古惑

康咁都兜到

阿文真係兜得好醒

拎住舊垃圾以為寶

是龜 也是頭

80年代興秋天的童話
所以在森林和原野好hit

有錢既

又呢首bgm

遊車河遊手到夜晚

係咪想炒

嘩屌冇feel又俾曬Signal咁

真炒

康要嬲一世了

以前啲女真係好

阿健成日成個痴漢咁望入人間房

真正攬炒

出場

個pose

冇手提的年代⋯

健渣親車都瀨野

黃日華個角色接近完美 唯一on9係太錫溫兆倫

唉

伊明同浩男相遇了

加敏

有，兩萬幾一部

今次死唔去之後就大鑊啦！

阿康咁都唔死真係冇天理

個女係咪邵美琪黎？

兩兄弟為女死為女亡

死咗仲點做落去

8個字車， 你5個字搞掂
想炒大鑊咩

邊有咁怏死

仲話自己揸得快，揸得快咪炒咗囉

想問邊套先
義不容情出先？

岩岩撞車前首英文歌係咩名？
淨係聽到rainy days lonely days

義不容情89年
我本善良90年
差一年

嘩個個都演技派

點解撞車撞到飛左出車都可以唔死

tvb自己搵人作同唱

丁有康好慘

又冧左

好好聽。thank you

點解d老人家成日覺得要有人睇住間屋

加敏你唔好理佢呀

係囉真係長命既啫

阿康咁都唔使癱或者半身不睡

嘿嘿嘿嘿嘿⋯

岳華隔離果個地中海係佢個仔 ？

關海山 "發夢啦你" 呢下好勁

李成昌

其實幾似芳姐

好撚肴呀老豆

細佬

仲少頭髮過佢老豆

好野啵記得佢個名

唉要甩邊分年紀 20歲就開始

毒瘤明肯定收錯風害死佢老豆

Miss咗 啫係點？

時間過得好快啊呢排
Danny

+0個頭成pat發菜咁

吳啟明

廢老
收得山啦

有啲波路

有張相長髮時期好正

8字波

人老係唔敢博㗎啦

關海山收山

明明係八字

早十幾廿年娛樂版話有35吋，但唔知咩cup

但依度唔係講佢貼中左咩？

想問最尾幾分鐘個度咩意思
剩係睇左個仔同老豆見完缶華 之後我行開左一陣 返黎就見到老豆傻下傻下行返房

咁都比你聯想到，西利

個仔估中左光頭父子想偷雞
關海山唔敢搏

比D掌聲自己

thx 巴打

我唔想賭呀...仔

賀峰

蠢到隻豬，抵佢蝕
阻鳩住個仔畢業

所以關海山講，蝕咗幾億，但原來自己有個叻仔．

正常都唔搏啦⋯⋯

講左唔知人地係咪有後台科水

用人不疑，疑人勿用
哈佛仔你當佢流
佢幾時破產

喺跳躍生命線做何廣沛個老豆

啊..係
成日up到口唇邊就係唔記得佢真名

果然tvb忠實觀眾

好戲之人

著西裝揸旅遊巴係咩玩法

都是綠葉

推定先

條撚準備

香港8x 康仔

無歌聽

？？？jm9 cut咗首主題曲

大仆街呢個髮型真係好老積

啟明

少少似科學怪人

海味rip

肯定又諗仆街嘢

好多 body

當年仲著緊Diadora

以前邵美棋真係好正

屌你佢個陸軍裝真係好搶眼
成日不寄然留然佢個頭起角

依家都無乜點變

累人累物！

老咗啲啦
歲月不饒人

我鐘意珠光寶氣入面果個

又發老皮

又發嬲

耆露王

扮撚哂嘢
要有健欠咗佢

咁都有得瀨

明明自己游水搞到咁
姓賴

呢野嬲其實正常既

不過佢係奸角 冇計

劉嘉玲好女人

又跑步又遊水

鳩拍豪：以後都唔關我事呀

其實係好慘既
後生仔隻腳就冇左

邵美琪喺第三類法庭靚到dum一聲

有你一齊睇無咁lonely喇

好似唔係

妖啊蛇又黎

唔好咁怪自己啦
係怪就怪自己冇撞死阿康

編劇可能想表達D因果關係

如果佢唔係收兵 個大佬就唔會扯火

炒車廢左隻腳

阿添仲有得出

好似係琴晚本來係大仆街揸車
但佢好似唔識路 所以轉大佬楂
點知炒咗入醫院
後遺黎

其實大仆街嬲健都正常

新丁又亂入

開始搞大件事

佢要做daily mission

以前香港真係好少人

去咗買飛

真係慘 啊健要做牛工

以前普通話要特登加字幕

講到吹細安咁

大會堂個英式徽號好有感覺

那才是香港⋯哎

大會堂支旗幾靚喎

咁快就下個月三號

梗係啦 仲未係我地‘母語’嘛

西城秀樹人都走埋

西城秀樹

西城秀樹都死鳩埋

但果個都係阿哥黎架
你估阿哥都想搞到你咁咩

今年真係好多人走

愛國藝人支持日本人

扁曬嘴

表妹仲正啦

而家睇返

邵美琪後生好似力壓周海媚咁wo

海味幾時都贏八字 尾期 同 娥姐啦

邵美琪當年好似係1線黎

粒u

嘩乜呢度咁多‘前輩’

但應該本身冇咁嚴重？
自己跑步又游水咪咁

三十年，真係好撚大變化

bb 大佬健26個英文字都未識？

都好就做‘劇烈運動’抵啦

撈家把聲好溫柔

第一代兵

咁都唔感動

以前撈家個樣完全唔同

唉遲咗喇你

三十年前已經有得收兵

唔過電就係唔過電

直接去果欄

lo家都幾一廂情願

感情既野，唔係就唔係

冇feel就冇feel
因為感動而生嘅愛情似責任多啲

把聲好細個

好慘
兵仔做咩都唔會做到將軍

個個半夜打比人

阿健好可愛

神女有心

訓左喇

唔係又要竹門對竹門啊

個陣有冇好人卡

撈家：唔撚係掛

阿君應該就係鍾意佢呢樣野

倪楚君應該係連登仔眼中既臭雞

人不瘋狂嘛
未落過仔算唔錯

定係公廁

鍾意阿健夠真

佢仲唔明人地特登咁講⋯

埋單埋單

回頭是岸啊施主

可能大家都有經歷
個次阿健係鏡頭前吐苦水
阿君聽得好認真

咪咁膚淺，真愛呀

做咩肯應成 唔係中意黃日華咩

送上門

爭塊樹葉🍂

未鍾意阿健，同佢好FD 姐

愛乜鳩
錫面果下戲都唔柒交
仲衰過3萬蚊過夜

咁岩走個啲都係較為出名者

幾似發哥果張圖
不過表情唔同

呢張好撚想笑

集集人物都有推進，無一集係睇左等於無睇

好撚可愛囉

原版本身就冇

有啊第4集開始

老婆仔 出曬面喇

旅遊巴有得咁樣公器私用架咩

返印度食蕉

又唱得幾順口

架旅遊巴幾正, keep 住唔同場口出

西城秀樹走咗
玲姐又走埋

咁都記得啊你

出世 結婚 等死，啱啱畢業嘅我都係諗到呢d

唔怪得鐘意表妹,因為表妹係處

+0做咩要委屈自己

因為琴日先重溫咗

唐滌生啲曲真係好靚

其實佢兩姐弟感情幾好

細佬好識諗

玩失蹤咁大獲？

+0

7仔

我唔黎喇
好撚灑脫

80年代 7仔

梗有一間喺左近

梗有一間係左近

黃日華好man

又起音樂

黐線
又煲煙又劈酒

大佬健 有個有錢女冧你啊 執到啦

肥C:有冇右近

大角咀?

呢到係唔係何文田個中山圖書館閱覽室附近

煙剷一對

性格好可愛

呢套劇劉嘉玲同埋黃日華食咗好多煙

點煙都同步

我到底做錯左乜？

大頭文甘樹生

奇哥好撚小氣

+0甩難喇

乸型

反轉豬肚

倪楚君對丁有健無晒符

係得阿健治到sandy

丁有健有時講野好有道理

撈家仲未有創世紀嗰種霸氣

阿健真係一個好大佬黎

以前d戲經常撥水落人塊面的情節，而家冇哂呢d情節

講到撈家唔會貪你啲錢咁

嫁錯人慘過食2舊屎

撈家反轉豬肚更證明唔結婚決定係明智

係唔係男人黎架
用水潑女仔

幾分傷心幾分痴～

她不會扭轉分開的心意

見到疑似契家佬 起火都正常既

好型

應該係, 詩歌舞街近頌賢花園

推

一生奇求

耗盡我這賓周 觸不到已跑開

無人

龍紀文

竟然未推爆

黑鮑搽油

開場了

咁多阿sir miss都唔鍾意你

打網球啦， 阻住晒

阿康份人其實幾friendly

邵美琪呢個髮型真係好正

新丁好煩

有著數咪同你friend囉

扮孝順

唔怪得會去， 原來阿敏喺度

扮契弟你話佢friendly

機會主義者

阿剛睇路

打撚死佢啦阿剛

有無咁撚恩愛

阿康典型香港世界仔

太遲喇

識做人啫

邵美琪咁樣衰,套劇咁多人追佢...

執波仔

七百幾尺

請+0去你度住啦大佬健

阿剛都好撚敏感姐

捱幾百尺

BiF

好葡萄牙

有地方你就住先啦大小姐

佢兩個 其實幾有夫妻相

呢個組合真係好正

市井 X 富家女

最後嗰幕同轉場去廣告咁似嘅

呢方面值得學習

邵美琪條仔有d似弱智

越黎越小人睇

你是咪啊康

節奏麻麻地

呢排啲劇情無咁大起大落

睇落去就知

梅姐死咗後的確有d悶

早幾個月播刑偵唔使兩集開新post

而且時間又快過唔知睇左d咩有時

呢幾集係悶左d

啲秘書好正

都預左，d老屎忽吹舊劇吹得特别大
反而創世紀1就真係堅正

劉錫明好型

套野應該係去到殺人開始先好睇
btw之前套我本善良仲悶

樓豬開定新po plz

創世紀呢d罐頭劇就算9數啦，咪同天地豪情差唔多

拖佢走

+0唔係有錢 真係遲早俾人打鑊金

嘩 啱啱個過場畫面

下，創世紀1高質好多喎
反而呢套真係同天地豪情差唔多

講堅,周海媚果種先係靚女樣

劉嘉玲正一臭閪

個保安幾好戲

痴撚線

有錢女果然係有錢女
啲口氣大到

咁文學院毒男呢

係咪特登買黎送俾大佬健